Maar de gruwel van wat er mogelijk zou kunnen gebeuren nam bijna mijn vermogens van mij over. "
'Uw aanwezigheid op haar is te veel voor u geweest.
jij kijkt niet Nou Oh dat ik bij je was!
je hebt alle zorg en angst gehad alleen op jezelf. "
'Mary en Kitty zijn heel aardig geweest en zouden alles hebben gedeeld vermoeidheid, ik ben er zeker van; maar ik vond het niet goed voor een van beiden.
